8秒行動，向天琦及一眾手足致敬

各位唔好意思，前幾日提出8秒行動，之後事忙未有再跟進。提出這gimmick， 主要是想再次集氣，籍著各大傳媒聚焦報導的除夕倒數，在最後8秒一秒一字：光復香港時代革命，向獄中的天琦及大半年來為抗爭而付出各方面代價的手足致敬。
建議可以高舉「五大訴求」手勢，效果更好。
以下是一些熱門倒數地點。希望有號召力及策劃力的各大絲打可以幫忙號召呼籲：
1.時代廣場
2.沙田大會堂
3.旺角朗豪坊
4.銅鑼灣sogo及Hyman
5.中環LKF
6.尖沙咀鐘樓
7.希望各位能集思廣益，陸續加入各地點。

光復香港，時代革命！

一定
以後所有倒數
最後8秒一秒一字：光復香港時代革命

Sorry, 係Hysan, 希慎。